{"ar-SA":"\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0643\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0651\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0641\u062d\u0633\u0628\u061f","bg-BG":"\u0417\u0430\u0449\u043e \u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442 \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438?","ca-ES":"Per qu\u00e8 no poden simplement parlar en catal\u00e0?","zh-TW":"\u4ed6\u5011\u7232\u4ec0\u9ebd\u4e0d\u8aaa\u4e2d\u6587\uff08\u53f0\u7063\uff09\uff1f","cs-CZ":"Pro\u010d prost\u011b nemluv\u00ed \u010desky?","da-DK":"Hvorfor kan de ikke bare tale dansk?","de-DE":"Warum sprechen sie nicht einfach Deutsch?","el-GR":"\u039c\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac;","en-US":"Why can't they just speak English?","es-ES":"\u00bfPor qu\u00e9 no pueden simplemente hablar en Espa\u00f1ol?","fi-FI":"Miksi he eiv\u00e4t yksinkertaisesti puhu suomea?","fr-FR":"Pourquoi, tout simplement, ne parlent-ils pas fran\u00e7ais ?","he-IL":"\u05dc\u05de\u05d4 \u05d4\u05dd \u05e4\u05e9\u05d5\u05d8 \u05dc\u05d0 \u05de\u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05e2\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea?","hu-HU":"Mi\u00e9rt nem besz\u00e9lnek egyszer\u0171en magyarul?","is-IS":"Af hverju geta \u00feeir ekki bara tala\u00f0 \u00edslensku?","it-IT":"Perch\u00e9 non possono semplicemente parlare italiano?","ja-JP":"\u306a\u305c\u3001\u307f\u3093\u306a\u65e5\u672c\u8a9e\u3092\u8a71\u3057\u3066\u304f\u308c\u306a\u3044\u306e\u304b\uff1f","ko-KR":"\uc138\uacc4\uc758 \ubaa8\ub4e0 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ud55c\uad6d\uc5b4\ub97c \uc774\ud574\ud55c\ub2e4\uba74 \uc5bc\ub9c8\ub098 \uc88b\uc744\uae4c?","nl-NL":"Waarom spreken ze niet gewoon Nederlands?","nb-NO":"Hvorfor kan de ikke bare snakke norsk?","pl-PL":"Dlaczego oni po prostu nie m\u00f3wi\u0105 po polsku?","pt-BR":"Porque \u00e9 que eles n\u00e3o falam em Portugu\u00eas (do Brasil)?","ro-RO":"Oare \u0103\u015ftia de ce nu vorbesc rom\u00e2ne\u015fte?","ru-RU":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0436\u0435 \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044f\u0442 \u043f\u043e-\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438?","hr-HR":"Za\u0161to jednostavno ne govore hrvatski?","sq-AL":"Pse nuk duan t\u00eb flasin vet\u00ebm shqip?","sv-SE":"Varf\u00f6r pratar dom inte bara svenska?","th-TH":"\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e02\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22","tr-TR":"Neden T\u00fcrk\u00e7e konu\u015fam\u0131yorlar?","id-ID":"Mengapa mereka tidak bisa bicara bahasa Indonesia?","uk-UA":"\u0427\u043e\u043c\u0443 \u0431 \u0457\u043c \u043d\u0435 \u0440\u043e\u0437\u043c\u043e\u0432\u043b\u044f\u0442\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u044e?","be-BY":"\u0427\u0430\u043c\u0443 \u044f\u043d\u044b \u043d\u0435 \u0433\u0430\u0432\u043e\u0440\u0430\u0446\u044c \u043f\u0430-\u0431\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u043a\u0443?","sl-SI":"Zakaj vendar ne govorijo slovensko?","lv-LV":"K\u0101p\u0113c vi\u0146i vienk\u0101r\u0161i nerun\u0101 latviski?","lt-LT":"Kod\u0117l gi jie nekalba lietuvi\u0161kai?","tg-Cyrl-TJ":"\u010caro onho ba zaboni to\u010diki gap namezanand?","fa-IR":"\u062e\u0628\u060c \u0686\u0631\u0627 \u0641\u0627\u0631\u0633\u0649 \u0635\u062d\u0628\u062a \u0646\u0645\u0649 \u0643\u0646\u0646\u062f\u061f","vi-VN":"Ta\u0323i sao ho\u0323 kh\u00f4ng th\u00ea\u0309 chi\u0309 no\u0301i ti\u00ea\u0301ng Vi\u00ea\u0323t?","hy-AM":"\u053b\u0576\u0579\u0578\u0582\u055e \u0576\u0580\u0561\u0576\u0584 \u0579\u0565\u0576 \u056d\u0578\u057d\u0578\u0582\u0574 \u0540\u0561\u0575\u0565\u0580\u0565\u0576","eu-ES":"Zergatik ezin dute Euzkeraz bakarrik hitzegin?","wen-DE":"\u010cehodla da woni serbsce njer\u011b\u010da?","mk-MK":"\u0417\u043e\u0448\u0442\u043e \u0442\u0438\u0435 \u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438?","af-ZA":"Waarom kan hulle nie net doodgewoon Afrikaans praat nie?","ka-GE":"\u10e0\u10d0\u10e2\u10dd\u10db \u10d0\u10e0 \u10da\u10d0\u10de\u10d0\u10e0\u10d0\u10d9\u10dd\u10d1\u10d4\u10dc \u10d8\u10e1\u10d8\u10dc\u10d8 \u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10e3\u10da\u10d0\u10d3?","hi-IN":"\u092f\u0939 \u0932\u094b\u0917 \u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940 \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092c\u094b\u0932 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 ?","gd-GB":"Carson nach eil iad a'bruidhinn na G\u00e0idhlige?","yi":"\u05e4\u05bf\u05d0\u05b7\u05e8\u05f0\u05d0\u05b8\u05e1 \u05e8\u05e2\u05d3\u05d8 \u05de\u05e2\u05df \u05e0\u05d9\u05d8 \u05e4\u05bc\u05e9\u05d5\u05d8 \u05d9\u05d9\u05b4\u05d3\u05d9\u05e9?","kk-KZ":"\u041e\u043b\u0430\u0440 \u043d\u0435\u0433\u0435 \u049b\u0430\u0437\u0430\u049b \u0442i\u043bi\u043d\u0434\u0435 \u0441\u043e\u0439\u043b\u0435\u043c\u0435\u0439\u0434i?","ky-KG":"\u0415\u043c\u043d\u0435 \u04af\u0447\u04af\u043d \u0430\u043b\u0430\u0440 \u043a\u044b\u0440\u0433\u044b\u0437\u0447\u0430 \u0441\u04af\u0439\u043b\u0431\u0439\u0442?","uz-Latn-UZ":"Nega ular uzbek tilinda gapirmaidilar?","tt-RU":"\u041d\u0438\u0448\u043b\u04d9\u043f \u043e\u043b\u0430\u0440 \u0442\u0430\u0442\u0430\u0440\u0447\u0430 \u0441\u04af\u043b\u04d9\u0448\u0430 \u0430\u043b\u043c\u044b\u0439\u043b\u0430\u0440?","bn-IN":"\u0993\u09b0\u09be \u09c7\u0995\u09a8 \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be \u09ac\u09b2\u09c7\u09a4 \u09aa\u09be\u09c7\u09b0 \u09a8\u09be ?","gu-IN":"\u0aac\u0aa6\u0acd\u0aa7\u0abe \u0ab2\u0acb\u0a95\u0acb \u0a97\u0ac1\u0a9c\u0ab0\u0abe\u0aa4\u0ac0 \u0a95\u0ac5\u0aae \u0aa8\u0aa5\u0ac0 \u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa4\u0abe?","or-IN":"\u0b38\u0b47\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b47 \u0b09\u0b21\u0b3f\u0b2f\u0b3e\u0b30\u0b47 \u0b15\u0b39\u0b3f\u0b28\u0b4d\u0b15\u0b3f \u0b15\u0b39\u0b3f\u0b2c\u0b47 \u0b28\u0b39\u0b3f\u0b01?","ta-IN":"\u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b8f\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bae\u0bbf\u0bb4\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9a\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc2\u0b9f\u0bbe\u0ba4\u0bc1 ?","te-IN":"\u0c24\u0c46\u0c32\u0c41\u0c17\u0c41\u0c32\u0c4b \u0c0e\u0c02\u0c26\u0c41\u0c15\u0c41 \u0c2e\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u0c32\u0c3e\u0c21\u0c30\u0c41?","kn-IN":"\u0c85\u0cb5\u0cb0\u0cc1 \u0c95\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0ca1 \u0cae\u0cbe\u0ca4\u0ca8\u0cbe\u0ca1\u0cac\u0cb9\u0cc1\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbe?","mr-IN":"\u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0928\u093e \u092e\u0930\u093e\u0920\u0940 \u0915\u093e \u092c\u094b\u0932\u0924\u093e \u092f\u0947\u0924 \u0928\u093e\u0939\u0940?","sa-IN":"\u0924\u0947 \u0915\u093f\u0902 \u0938\u0902\u0938\u094d\u0915\u0943\u0924\u0903 \u092e\u093e\u092e \u0935\u0926\u0928\u094d\u0924\u093f ?","bo-CN":"\u0f42\u0f0b\u0f62\u0f7a\u0f0b\u0f56\u0fb1\u0f66\u0f0b\u0f41\u0f7c\u0f0b\u0f62\u0f44\u0f0b\u0f5a\u0f7c\u0f66\u0f0b\u0f56\u0f7c\u0f51\u0f0b\u0f66\u0f90\u0f51\u0f0b\u0f46\u0f0b\u0f51\u0f7a\u0f0b\u0f42\u0f0b\u0f62\u0f44\u0f0b\u0f56\u0f64\u0f51\u0f0b\u0f40\u0fb1\u0f72\u0f0b\u0f58\u0f0b\u0f62\u0f7a\u0f51\u0f0d","cy-GB":"Pam dydyn nhw ddim yn siarad Cymraeg?","gl-ES":"\u00bfPor que non poden simplemente falar en galego?","kok-IN":"\u0c95\u0c92\u0c82\u0c95\u0ca3\u0c87 \u0c95\u0cb8\u0cb2\u0caf\u0c86\u0c95 \u0c89\u0cb2\u0c90\u0ca8\u0cbe ?","syr-SY":"\u0720\u0721\u0722\u0710\u0720\u0710\u0721\u0721\u0720\u0720\u071d\u0722\u0723\u0718\u072a\u071d\u071d\u0710\u061f","si-LK":"\u0d85\u0dd0\u0dba\u0dd2 \u0d94\u0dc0\u0dd4\u0db1\u0dca\u0da7 \u0d89\u0d82\u0d9c\u0dbb\u0dd2\u0dc3 \u0d9a\u0dad\u0dcf \u0ddb\u0db1\u0db6 ?","iu-Cans-CA":"\u14f1\u14bb\u14aa\u14c2\u1483\u146f\u140a \u1403\u14c4\u1466\u144e\u1450\u1450\u1403\u14d0\u14c7\u152d\u1671\u14da\u1466","am-ET":"\u1208\u121d\u1295\u12f5\u1290\u12cd \u12a0\u121b\u122d\u129b \u12e8\u121b\u12ed\u1293\u1308\u1229\u1275\u1367","fil-PH":"Bakit hindi na lang sila magsalita ng Tagalog?","tlh":"qatlh tlhIngan Hol lujatlhlaHbe' neH","kw":"Prag a yl \u00fd ewn a gows kernewek?","eo":"Kial oni simple ne parolas Esperanton?","zh-CN":"\u4ed6\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8bf4\u4e2d\u6587\uff08\u4e2d\u56fd\uff09\uff1f","de-CH":"Wieso ch\u00f6nne dia n\u00f6d iefach schwizerd\u00fctsch redda?","es-MX":"\u00bfPor qu\u00e9 no pueden simplemente hablar Espa\u00f1ol de M\u00e9xico?","nl-BE":"Kunnen ze geen Vlaams spreken?","nn-NO":"Kvifor kan dei ikkje berre snakke nynorsk?","pt-PT":"Porque \u00e9 que eles n\u00e3o falam simplesmente em Portugu\u00eas?","ro-MD":"De ce ei nu vorbesc moldovene\u015fte?","sr-Latn-CS":"Za\u0161to jednostavno ne govore srpski?","az-Cyrl-AZ":"\u041d\u0438\u0439\u044f \u043e\u043d\u043b\u0430\u0440 \u0430\u0437\u044f\u0440\u0431\u0430\u0439\u0436\u0430\u043d \u0434\u0438\u043b\u0438\u043d\u0434\u044f \u0434\u0430\u043d\u044b\u0448\u043c\u044b\u0440\u043b\u0430\u0440?","ga-IE":"C\u00e9n f\u00e1th nach labhrann siad as Gaeilge?","uz-Cyrl-UZ":"\u041d\u0435\u0433\u0430 \u0443\u043b\u0430\u0440 \u0443\u0437\u0431\u0435\u043a \u0442\u0438\u043b\u0438\u043d\u0434\u0430 \u0433\u0430\u043f\u0438\u0440\u043c\u0430\u0439\u0434\u0438\u043b\u0430\u0440?","ne-IN":"\u0909\u0928\u0940\u0939\u0930\u0942 \u0915\u093f\u0928 \u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0940 \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930 \u092c\u094b\u0932\u094d\u0928 \u0938\u0915\u094d\u0926\u0948\u0928\u0928\u094d ?","ar-EG":"\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u062a\u0643\u0644\u0645\u0648\u0634 \u0639\u0631\u0628\u064a\u061f","zh-HK":"\u4ed6\u5011\u7232\u4ec0\u9ebd\u4e0d\u8aaa\u4e2d\u6587\uff08\u9999\u6e2f\u7279\u5225\u884c\u653f\u5340\uff09\uff1f","en-AU":"Wye carnay jus stalk Strine?","fr-CA":"Pourquoi? y parlent pas fran\u00e7ais?","sr-Cyrl-CS":"\u0417\u0430\u0448\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u0458\u0435\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438?","zh-SG":"\u4ed6\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8bf4\u4e2d\u6587\uff08\u65b0\u52a0\u5761\uff09\uff1f","de-LU":"Woufir schw\u00e4tzen si net einfach Letzebuergesch?","es-GT":"\u00bfPor qu\u00e9 no pueden simplemente hablar Espa\u00f1ol de Guatemala?","hr-BA":"Za\u0161to jednostavno ne govore bosanski?","zh-MO":"\u4ed6\u5011\u7232\u4ec0\u9ebd\u4e0d\u8aaa\u4e2d\u6587\uff08\u6fb3\u9580\u7279\u5225\u884c\u653f\u5340\uff09\uff1f","ar-SY":"\u0644\u064a\u0634 \u0645\u0627\u0639\u0645 \u0628\u064a\u062d\u0643\u0648 \u0639\u0631\u0628\u064a\u061f","es-AR":"\u00bfPor qu\u00e9 no pueden simplemente hablar Espa\u00f1ol de Argentina?","ar-AE":"\u0644\u064a\u0634 \u0645\u0627 \u064a\u062a\u0643\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644\u061f","ar-BH":"\u0623\u0648 \u0644\u064a\u0634 \u0645\u0627 \u062a\u062a\u0643\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0639\u0631\u0628\u064a\u061f","fr-HT":"Bon sak f\u00e8 ke yo paka pale Krey\u00f2l?","ar-PS":"\u0648\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0633 \u0645\u0627 \u064a\u062d\u0643\u0648\u0627 \u0639\u0631\u0628\u064a\u061f"}
